發覺依家係街打人係唔犯法

話說琴日係街見到個呀叔追住個後生仔來打，個後手仔不停退後推開佢。
我係格離食花生，之後警察來到拉開個呀叔，聽到好似話一係2邊一齊拉公眾打鬥，一係和解。之後個後生仔和解左，簽左簿

結論如果係街打人，90%大家冇事，10%大家攬炒一齊比人拉

落charge呀sir好多野做 打到豬頭都係和解算啦

無郁過手就乜都唔好簽

罪案率新低

你唔係爆晒缸，唔係瞓低咗，邊個得閒理你吖

大陸哩周街打人
見過幾次

即係有個灰色地帶允許開片，只要呀sir兇到條友簽名。

你真係冇講錯 唔好以為咁岩一單 真係好多單都係咁處理 所以有時候真係唔好蝕
當然你唔好太狼 同埋係街好多都甩到

真心痴線，個黑警兇一兇個受害人90%都肯簽和解

真係應該有人放蛇偷拍成個過程。

再放埋上youtube。俾大家評論下先啱。

唔係啲警察只會話人哋屈鳩佢哋。

有冇都唔好簽
簽即係認

俾人打記得要自衛

1.黑警懶唔想做野
2.嚇後生仔兩邊都告
3.後生仔一驚就簽知解，無仇報

但個後生仔真係有手推開佢，可能佢驚真係被人告公眾打鬥/比警犬兇到，琴日我食花生見到個後生仔拎手機出來錄video

一定要還生 因為一定叫你和解

之前校園欺凌單野搞到咁大班差佬都想佢地和解 就知你唔好車死啲太出名既人 響一響爆龍哥個朵就冇乜問題

總知唔打到人爆缸或者瞓左喺地郁都唔郁就九成冇事

差佬一定會話，打交就兩個都一齊拉 一齊告

如果咁唔好彩俾人打，警察嚟到之後，應該點樣做先可以令到打人嗰個有後果？

出刀片人都和解得啦
打交點會唔得

打完即走啦
仲企企係度博拉咩

入院驗傷先

簽左又點，差佬兜口兜面話你知打人冇事
後生仔應該轉頭打撚返佢

我試過無還手對方都話我郁手先

強姦男人喎
肛門會有傷㾗㗎
小學生？

傻西 意圖強姦呀
唔一定要姦完先告得架
真係救撚命

唔該咪7，你們意思係無cam 就屈到你

打到你扒街

邊條法例？想學嘢

其實差佬本身都好驚遇到d隨機打人case (例如無神神2條友遇到d小事係到打)
通常無咩傷叫佢地唔追究就算
有意圖果D先會一定落case

傻豬 拉你唔代表落Charge 拉完調查完無實質證據咪2邊都唔會Charge囉

屈殺人都得
意圖殺人

Charge浪費警力？

全世界打拳頭交都係勸和解架啦，除非打到斷骨姐

黑警真係乜都唔做

係街搶野都唔犯法（差佬話見唔到個犯）
警賊同政府自己都成日做犯法野，拉黎曬氣

痴撚線冇郁手都唔告
真係打交兩個都要告既話 點都還拖先啦 輸左道理都唔好輸拳頭

結論係差人懶到仆街

人證喎 , 個社會咁冷寞 撚有人會幫你

加 法律保障唔到 受襲者既權益

喺街無端端畀人打, 正正常常既受襲者都要自衞防守 , 咁都可以畀黑警凶埋一份

晨早知啦，開波一定會還手，但唔會打氣門同頭

呀sir一講呢句即刻開波

要考政府工
不了

拳頭交拉乜鳩

用下腦啦！兩個唔拉晒，只拉一邊既話又會有人話唔公平，偏幫一邊。拉晒兩邊，跟住俾CID調查，夠證據先會起訴架麻。如果對方打你，你唔告佢又唔落口供，你想差佬點拉佢？

俾人開拖就即刻還拖喇
合法自衛

咁一拉真係要拉晒兩邊㗎喎
咁兩邊都有郁手呀嘛
警察只係負責落charge
嗰兩個打交嘅告唔告得入/甩唔甩到
就要上庭等個官判
唔到警察話事
而家其中一邊淆底驚告得入
決定唔追究
咁警察可以做乜？
個後生仔唔追究
即係唔肯畀口供、唔肯上庭
咁無人證又點告阿叔？

不嬲都極醜惡

見到呢個Post
忍唔住要借返朋友個AC嚟講一講

早兩三個月前已經試過exactly一模一樣嘅事
只係撥開對方篤住我心口唔放嘅嗰隻手, 之後就畀對方打咗一拳, 流哂血

最後報警, 警察睇完CCTV帶都係話要拉我, 其實真係好黑暗

最後最後決定要同對方自簽保守行為了事,但係已經益哂對方

最仆街係啲死臭龜真係夾埋對方一齊屈我

明明我有傷痕我先入醫院驗傷, 到最後醫生都確認我真係有傷痕;
對方本身都話想去醫院驗傷, 點知現場啲救護員見佢真係乜傷都冇, 建議佢唔好去驗, 盞哂佢自己時間, 加上即時到現場處理嘅警察兇佢話唔好亂講嘢, 唔係就告多佢一條唔知咩罪, 所以佢最後先冇去醫院驗傷

點知當日我驗完傷要返差館之後,啲死黑警 (CID) 竟然夾埋對方話佢都有傷, 傷勢係由CID驗傷驗到, 我心諗 CID都驗得傷架咩? 痴撚線公司

而家我就算知道哂對方名、特徵、家庭狀況都做唔到嘢, 呢啖氣真係好難忍

總而言之以後喺街畀人打, 一定要還手
唔好打到人暈低或者流太多血都OK

有刑事罪行發生 唔執法
當唔當妨礙司法公正?

留意返
係犯法
係班黑警唔會同你執法

所以上次喺街同人嘈
對家郁手我即刻還拖
佢仲要帶住老婆同個b
一齊去差館囉

依家有逼你和解咩 兩個 是但一邊都可以唔和解架喎

打架係世界上根本好撚普遍

係香港人咁柒拳頭交都要報警

唔關事，打人已經犯法可以告得入，正如你殺人唔通個死者會俾口供咩，咁係咪又唔洗拉

全部和解 , 冇事發生過

香港法律唔比自衛,被人打OR用刀傷人,你還手就唔得...

香港沒自衛條例....

呢樣真，仲小學咩，要話比老師知？
根本香港人天性懦弱，比人打唔敢反抗，再拎法律做擋箭牌

如果自己無還過手，一定要追究，警察之所以要兩個都拉，一來佢真係唔知真實情況係點，你話你無出過手但對方話你有都要拉，二來佢唔想做咁多野，所以佢會講到你都好似有錯咁，但如果你真係無還手，到時睇番CCTV或者有人證，一定可以還你清白，但落口供個時唔好比D差佬凶兩凶就和解

#62有人話黑警夾份打龍通喎

前幾日係旺角
比個阿叔無啦啦打左兩槌，即刻報左警
個阿叔落左港鐵，我大聲叫叫叫左好耐都無人理我，無人幫我欄著個阿叔
吊左好耐佢尾先拉得著佢，到最後又係叫我簽和解，on99

自己一個行邊度搵到人證
CCTV邊有機會熟過你班阿Sir，我連地圖咩位都cap埋比你，你唔知我點會知

所以話香港警察真係唔想做咁多野，想白逗人工多過想幫香港人，無撚柒系用

你應該唔係幾熟法律
1. 襲擊，係恐懼受到傷害，唔需要有任何身體接觸就可以告你
2. 毆打，只需要唯一有身體接觸，不在乎是否有實際傷害和目的，暴力程度都不重要，合理辯護包括自衛和和法律上需要
所以一郁手，通常都2條罪一齊告

其實雖然你只係撥開對方篤住我心口唔放嘅嗰隻手，如果你動機唔係出於自衛，已經係犯左毆打罪

畀著我就係唔係都還拖先啦， 呢啲邊有仇報㗎， 一係攬炒一係大家都冇事

阿sir見你打拳頭交而且大家都唔係爆曬缸咁就嚟撚得你

香港犯罪率低唔係冇原因， 之前校園欺凌咁撚大件事都冇仇報， 更何況係拳頭交

其實如果判斷自己可以打贏，喺香港呢個咁完美嘅司法體制之下係點都要打，因為：

1. 避免受傷（要返工返學）
2. 捱打受傷都唔會得到公平嘅待遇
3. 拳頭交，如果無預謀，即使被告，都只會簽保守行為罰錢了事
4. 你捱打都可能惹官非
5. 捱打同打人都有機會引起創傷後遺症症狀
6. 如果你打贏/制服襲擊你嘅人，你已經幫社會教育呢位刁民

總結嚟講，你係為咗社會而出手，如果你只為自己利益著想，我建議你遇到任何衝突場面都即刻走

香港法律笑撚死人

香港法律剝奪左人天生既防衛本能，宜家搵手擋都話係公眾地方打交，姐係要企定定俾人打撚死先唔會犯法？

有CCTV有人拍片就老閪都唔好出手 到時考你演技
無人無CCTV就考你拳頭

不嬲比人打一定要還拖但唔好攞人命

出街都要帶個cam

襲擊當打交,D PC

以前沒CAM點判案..

還手係正解
反正黑警嚟到都係叫你和解
你唔打返轉頭就蝕

屌 你打 意圖強姦 四隻字就有啦
係咪殘廢架 要人餵埋落你個口到？
幾隻字都懶得打

所以後生仔應還手

一般嚟講

白卡佬 蝗 蝻

都有免死金牌

你係大陸人咪無事

所以趁後生申請定張白卡先

佢係先撥開人
係cctv畫面睇
人地睇唔到你個撥開呢個動作有幾大力
差佬要拉係兩個都拉
兩個都告，單野係恰鳩佢
講真有晒驗傷報告洗淆
上到庭佢提供到咩證據？

警察係負責拉人
判唔判罪就法庭
即係話 差佬有理無理就拉人
你有無罪唔關佢事 唔係差佬判

fight in PP, common assault點分，有冇法律撚答

掃你id 卡睇下係咪反政府
係既即刻當你搶警槍, 即場處決

和解差佬就做小好多野，理得你d小市民邊個比人打咩

以前有個紀律部隊師兄教話唔應該撥開人/伸手擋，因為似還拖，反而保護自己個頭就勝算高，同埋你要俾人睇到你係走緊想避開佢

留意番有案底減少成功移民機會

打過無先問咋

有冇其他地方好似香港還手會比人告

其實手續上真係兩邊都會告，因為對家都話我有打佢
我上次畀個大叔打到爆缸，而我只係擋冇還手
最後都係兩邊告晒，之後要自簽擔保
一個月後返警署續保，先同我講依家正式轉我做受害人
轉為告個阿叔非法及惡意傷人
所以奉勸各位，如果畀人打，走到就走，
走唔到都千其唔好還拖，一還拖就肯定會告晒兩邊打鬥
入到差館亦都唔好認，亦都唔好亂講嘢亂簽嘢
所有對自己不利嘅問題，一係唔好答，一係就答冇印象

唉 係香港做人好撚抑壓呀 連人知常情既行為都唔可以做 會精神分烈 會痴線
跟本奴隸社會 低賤
益撚晒啲女人 老弱婦孺 DKLM

好細個比醉酒佬打左一拳。我完全冇還手/店到對方

捐左小小牙肉。即場個阿sir 叫我追究實告得入
之後車我去驗傷
等左成4 個鐘 證實我比人打

去到差管要做野果班就叫我和解
告佢要成日上庭 。都係罰佢守行為冇乜用之類

後尾我話和解叫佢賠1000 蚊睇醫生
條友就串77 係度笑 我即刻話咁告佢啦
D 阿sir 幾大反應。叫條友咪玩野

到最後和解左。d 阿sir 個反應我最記得
好似d 人中左獎 會考放榜咁

呢家問題係個黑警兇個受害者，追告晒2邊公眾打交，唔係單告打人個個襲擊呀。單告打人個個，被打人點會怕麻煩呀
好心你未睇晒就唔好出來7啦

正常係有郁手就應該兩邊都告
個後生仔係咪合理合法自衛
係要由個官判
唔到警察去判
咁後生仔有郁手
又淨係告阿叔
阿叔話處理程序唔公平嘅
一樣可以脫罪
所以如果你係咁正義嘅
其實係應該走埋去話幫手做證人
證明後生仔係

正常係有郁手就應該兩邊都告
個後生仔係咪合理合法自衛
係要由個官判
唔到警察去判
咁後生仔有郁手
又淨係告阿叔
阿叔話處理程序唔公平嘅
一樣可以脫罪
所以如果你係咁正義嘅
其實係應該走埋去話幫手做證人
證明後生仔係自衛
而唔係事後先做正義撚嚟開post
人哋糾正你再話人仆出嚟柒

btw 係「而家」唔係「呢家」
啱啱未覆晒就㩒咗

學校俾人𠝹撚到塊面爛曬都建議和解啦
係街打交濕濕碎

無計 個個以為真係話告就告
兩條友係街小小事打架 呢啲真係好難搞
一定係兩個告咗先 之後再查 搵cctv
點解外國警權咁大 就係因為可以比警察第一
時間處理件事 當然之前學校單嘢真係有問題

學校呢單就擺明係有問題
咁嚴重居然當「傷人」唔係「襲擊」

你話佢打你 佢話你打佢 警察又唔係全程係到睇住哂 咁警察嚟到可以信邊個？ 唔係兩個一齊告咗 唔通帶住兩條友係條街周圍搵人 搵閉路電視

試過係球場 比人打 還過拖 班黑警都係咁撚樣同我講
問題係我一抽幾

lm 學野
Bookmarked

講就咁講，但到你真係遇到你係咪真係冒險先
一個唔覺意真係告得入，個案底就一世
就算告唔入，你之前又要報到又要上庭都煩啦

咁佢係講事實姐，有咩問題？ 香港法例係咁，警察都冇辦法架，要怪就怪政府唔推出自衛法例

我都試過俾啲呀伯整損左..呀sir會兵分兩路睇吓你有幾想搞大佢...
如果見你唔係好撚認真同有捐失,會睇吓你手上有無咩證據..果次我有晒證據...
個呀伯由好撚好打,縮到主動變狗仔講對唔住...你就知呀SIR幾幫得手...

拍片錄音 警察唔敢恐嚇要你和解

腸腸有經驗？

More detail

上次喺尖沙咀人多
有一家人喺我後面咁前面行得慢咪慢慢行
個on9老婆拎住一大袋嘢喺度撞撞撞
過咗我之後我問佢撞乜撚嘢點知佢屌返我轉頭
我咪開佢波屌佢老母
嘈咗10幾秒佢老公突然一拳揮埋嚟
嗰下好彩反應快擋到之後一嘢推鳩佢撞埋牆度
之後咪嘈報警
嚟到咪又係和解
早知嗰陣打多佢兩下反正有閉路電視